大家是否明白 不分化 不割席 既意思

不分化 不割席 既意思係 支持同路人既每一個行動
例如：金鐘大遊行 各區光復 連儂牆 等任何行動
只要大家係向住個同一個目標 就應該支持

無論你同唔同意行動理念 質疑成效都好
你都應該支持 支持唔等於你一定要參與
但唔可以叫人唔好做 唔可以做

但可能你會質疑有時行動確實係有問題 咁唔通唔用腦咁支持？
早兩日我自己都開左個post屌鳩人唔應該搞光復行動 但其實唔應該咁做

咁做只會令大家士氣更差 大家覺得行動有問題 應該主動提出行動細節如何改良 點樣可以行動更加有效 而唔係反對大家做嗰件事

如果最後個行動都係達唔到效果 甚至差左 令大家距離目標更遠 就應該主動提出新行動方向 討論 再宣傳

大家要記得雨傘既失敗就係因為大台對勇武抗爭者既割席 然後勇武抗爭者對之後既行動自然灰心 然而唾棄

大家只要互相支持 互相精進 最後係可以互補不足咁行動

正經post冇人理